蕭生：八國聯軍反共不是夢，美國正式啟動病毒調查

其實你估其他國家傻㗎？唔知邊個國家係病毒來源呀？ 問題係人地明知都要撐要奶，咁樣仲點樣聯軍呀？

屌你老母蕭生快啲話共產黨千秋萬世，黑警合家平安啦，成撚日登香港人

你啱
歐洲佬係明知都乃

八國聯軍反共只是夢想

仲有呢段，話美國掌握咩秘密文件要全面反攻，真係得啖笑。 連日本網民都知病毒邊度傳出黎，人地德國，英國官員應該仲知一D普通人唔知既嘢，問題係咁又點呀 人地明知都繼續科金支持who,唔敢叫武漢肺炎立場已經好明顯。

唉 咁攪
佢想點

根本就係想中美互鬥，歐盟想做造皇者

如果歐盟同中共一伙抗美國

又燈

做皇？ 如果美國話 我唔玩北約啦 你地搞點佢啦
班歐洲撚屌嚇到瀨屎

咁樣美國就會比歐盟同支共夾擊

美國軍力一打十應該唔成問題

唔係咁計既，國際社會冇朋友就會事倍功半

搵到生化武器證據大陸就大L獲。